artykuł przedstawia listę znanych izotopów siódmego okresu układu okresowego pierwiastków legenda frans rad aktyn tor protaktyn uran neptun pluton ameryk kiur berkel kaliforn einstein ferm mendelew nobel lorens rutherford dubn seaborg has meitner darmsztadt roentgen kopernik ununtrium flerow ununpentium liwermor ununseptium ununoctium bibliografia